（我係on9）我俾人用假link 呃咗二萬蚊

我喺訊息見到呢個假網址
我攰攰地冇睇清楚手快快入咗去
隔咗1分鐘俾人傳走咗二萬蚊....
我啲學費冇晒...有冇人遇過類似情況...
可以點樣處理...銀行嗰邊要星期一先處理到...
學生仔啲錢都呃😭😭😭😭😭😭😭😭

可以stop payment 的 打俾銀行一定做到

唯有報警先

用中銀, 除左恭喜都唔知可以講咩

起你底都知你戇鳩

做唔到，等佢客服等咗一個鐘叫我等星期一

點會比人傳走 你乜都冇set?

佢用個假網址...我入咗啲帳號密碼落去

抵撚死 中銀呀啦

呢家先扮死狗話自己學生仔
收皮啦

哇靠 你都幾撚戇鳩 仲讀乜鬼書 做運輸算喇

認真Y1

bochkx

好慘 不過其實中銀都真係好撚廢冇雙重認證